有冇人諗過, 香港唔封關其實係方便將武漢肺炎傳去全世界？

永遠都保住機場開放, 就係方便上面啲大粒走佬, 順手就將個病帶走, 造成而家呢個局面轉移視線。

林鄭係罪人

一早知啦，唔通佢真係為香港好咩

支那是罪人